ig不斷彈app

有無巴打絲打都系咁？系咁彈app

我冇事

same here 以為電話問題重裝過都係咁

系你老母 死傻仔

我都係呀...
我以為係自己問題...Delete左個apps再裝都係咁..

iOS/Android ？

系你老母都算
乜資料都冇

同上嚟問 「我老母病咗 有冇人知點醫」
有咩分別

我都係，但我唔止ig, 我係好多app 都彈
搞咗好多咩自動啟動，停用省電模式都唔得